［有冇睇錯］日本國會‘中國政策聯盟’ 為咗周庭 聽日開緊急會議？！

留名跟進

留名

一個後生女影響成個中日關係

WAWAWA

今晚報道ステーション(朝日台）
又重點報道

陳同佳溝女影響中日關係

貞德

新幹線速度

貞德最後

佢都冇諗過自己溝女會變成世界大亂…

聖女周庭

【拡散希望】中国政府と香港当局による香港市民への人権弾圧に抗議するスタンディングを行います。

#FreeHongKong 2DAYS 抗議行動

8/12（水）19時〜20時
場所：梅田ヨドバシ北側芝田１交差点周辺

8/15（土）18時〜19時
場所：御堂筋沿いドン・キホーテ辺り

#周庭氏の逮捕に抗議する
#FreeAgnes

好癲！有埋集會

大阪

仲要梅田，果處咁多支那人
有啲擔心有支那人搞事

其實係肺炎，香港只係好好籍口

得罪日本仔女神，中共唔識死

最封閉最政治冷感既日本都被叫醒

一入去就見到小白鼠先生
連日文都識 好撚勁

除咗蘋果，希望大家都幫手支持訂閱周庭Patreon

一個人hold曬成條日本戰線

衝呀日本仔 we ko re（connect

痴線

就係驚支人唔搞事

正呀

小白鼠係咪唔洗返學返工

一尊仲想去日本首相。。。點算

一個小妹妹因為鐘意acg所以學日文＞影響日本政局

庭b話我地知千祈唔好睇少自己

小白鼠先生連日文都識

加速主義

周庭 Agnes Chow Ting
6m ·
最新消息：法律團隊正為周庭處理保釋程序，預料今晚可離開警署。
Update: Agnes Chow will be released on bail soon. She is expected to leave Police station.

急急腳放人?

cls 日本仔咁癲

終於推到架仔出聲
一黎要打咁多國
雜種 怕你捱唔過今年呀

拉一個後生女
震咗一支國家隊網軍出黎打鳩佢地
值得咩

其實佢由幾時開始變左日本人既民主女神?
勁撚到痴線

日本電視台一定又速報
快啲推tag

開始覺得唔係一個人係一個團隊

係Han Solo 渣千歲鷹嘅速度。

原巴 有野想問

再唔放人，三萬警察連祖宗九族都去唔到日本啦。

小粉紅：
周庭就係日本間諜
肥佬黎就係美國間諜
之峰就係英國間諜

帝國主義亡我之心不死

今晚nhk news watch 9佢係頭條

一個頂晒成條日本戰線

Push

幾時有周庭騎士團？

想入

係咪真㗎，外國勢力，八國聯軍打佢老母閪啦

雅典娜

周庭影響力真係好勁
小白鼠先生都好勁
加速 加速 加速

毒撚真係好恐怖

議員会館唔等如眾議院會議

應該係 普通聯盟內私人會議, 唔係正式係國會入面嘅會議

有日本官員就依件事講咗幾句
大概都係感到遺憾呀香港依家個情況好嚴峻之類

cm勁多日本人屌鳩班官，唔好成日得個講字，做啲嘢去幫吓香港人
好感動

所以唔好話令到其他國家嘅人民關注係冇用
人地民選國家，絕對會比到壓力政府要去做嘢
日本仲要咁團結，真係唔可以睇少

大家得閒記住去twitter/youtube多謝吓日本人

拉完又唔告 之後比日本用舉國之力屌
咁係咩玩法

關毒撚咩事

twitter幾好玩

家鄉戰線

究竟日本仔有幾鐘意庭b

Ban 鳩曬所有親共入境

好癲

總加速師

Ok

又係依條傻仔

本身議員係就住網民一句「行動してよ (廣東話：做野啊)」就真係行動，支持

冇諷刺嘅意思 但真係缺一不可

入到去又見到小白鼠先生，仆街佢仲要打埋日文
外掛真係外掛

侵多次華

黎智英同周庭都可以放，
想問下點解七一第一個中招手足要困咁耐？佢出返黎未？

好勁！！

同意

佳仔之後，又一個蝴蝶效應

周庭全能到仆街

矛友錯
李團長又立功

好似過咗庭

頭先11點新聞放頭條講足十分鐘

係日本人認知裡面 周庭=香港民主女神
而點解會有呢個朵其實係因為日本媒體中二病發作
乜都要加個稱號上去 日本人又幾受落wo

十分鐘

六眼

其實買蘋果同佢股票狂升係做得非常之靚
比外媒報導，而確立咗香港政府唔代表香港人，加香港黑警係幫政府打壓香港人
雖然有時會益咗班藍絲廢老，但至少唔會好似中國咁比人話99%支持中國政府

會唔會籍基侵華
重現南京大屠殺

誇張

*機

李桂華
高調拉人都未達到震懾效果又急急腳放人
但外國壓力就冇小到

今次真係著曬火
通常呢段時間東京冇人
但係一個武肺攪到成班人冇得返鄉下
陰差陽錯之下隻winnie the flu又咁啱線喺呢個timing整場咁嘅嘢

可能當追akb咁追

真。女神

周庭bb嘅威力無遠弗屆

呢條友燈力威過老蕭

呢個朵可以追溯返去雨傘嗰陣

最好出來搞事激嬲日本人

係咪福岡佢壽過旗？

國際線

港共今次仆街了

長島昭久好似都tweet幾多香港野

tweet

幫手叫日本支持周庭

完美Connect 晒日本毒撚

Retweeted, push

boom

條友好癲

後生一輩仲係排緊隊飲珍珠奶茶

等連登仔仲話周庭no stake

三萬警嫂隨時因為去唔到日本，搞到妻離子散。

周庭之前係日本深耕細作，而家終於有回報

推爆佢

推

Cls

因為佢就算唔係國安法

比啲狗告瘋狂駕駛定傷人都好難保

我無嘜野可以做到，但係可以推post

港共真係好7

好勁

周庭超紅架

佢twitter長期用日文寫
又成日接受日本傳媒訪問

黑狗冚家冇得去日本玩最實際

支那人係日本地頭搞事?
真係當日本仔流? 打撚到佢地叫太君啦

今晚日本NHK watch 9點 TBS news 23仲係周庭及香港頭條

好慘，明明馬路黎。
手足事後仲要傷哂屈上加屈！

佢唔只溝女啦
直頭殺咗人，殺人犯嚟

日本人玩twitter＝香港人玩fb
以佢咁多年已知名度 其實大部分留意海外政治既日本人都已經識
反送中正式令到佢打埋入執政政府(自民黨)既視野

一頭帽都可以攬炒中國

周庭個形象，根本同日本漫畫啲女主角設定一樣（平時可愛活潑少女，但面對邪惡勢力又會奮起對抗），日本人點會唔撐

坐穩啦

日本係咁㗎啦，咩世代最強，千年美女

陳同佳效應

條友都無諗過自己篤精會影響世界嫁

你話內閣緊急會議就勁姐, JPAC得幾個國會議員炸(9/245)

支持！！！日本！！！

拎支中國國旗出黎話釣魚台是中國的！

根本就係政治綁架，用政治犯黎做籌碼呢 d 咁既非法手段只會出自獨裁政權，特區政府基本上已經係一個非法政權。

你就傻仔,了解下JPAC係咩先,連內閣成員都無

唔知會出咩招,
會唔會日本都玩制裁名單

輕於鴻毛 重於泰山

邊個話我話日本佬會暴動諗多咗
同我出黎

推爆周庭單野

希望最後可以係所有起草及執行黨安法的人及其家屬不得進入日本國境

46萬followers

港共 : 好嬲好嬲

重點根本唔係支安法
佢撞傷左幾隻驚甴
仲唔軟禁佢日日打到仆街

幾個遠因
幾個近因啦

港共好似未試過出聲明屌日本 想睇

＊＊＊＊＊＊：中國政策聯盟不代表日本政府

其實呢 反送中之前
周庭係日本已經有d名氣
因為對日本人黎講 好難得有一個外國女孩子對日本文化咁有興趣 咁熟識 日文又講得唔錯
仲要咁細個就投身政治
所以日本好早已經認識周庭啦 只係呢一年佢既名氣更加大爆發
周庭係值得受到日本咁大既關注

最後希望佢無事啦

我發覺日本媒體都幾大篇幅講呢單嘢
而且好多條新聞都叫周庭做「民主の女神」

推！

黑狗 : 好嬲好嬲
未來水炮車離婚率大大上升

push

lm

我發現香港既年輕人真係可以改變世界

原來日本電視劇係真 細路可以揸高達保護世界和平

記得 retweet
#周庭さんの逮捕に抗議します

retweet + comment

推我願榮光歸香港

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

陳同佳真係要同耶穌齊名

邊條撚樣諗d屎橋反制 日頭拉黎生 夜晚拉周庭 加速主義

瘋狂加速

國際圍攻

(有片) 旺角有警員粗暴地推冧小販攤檔 如同黑社會一樣

我都想講，小白鼠究竟係咪一班人

月野兔

日本

周庭

黑警又助攻

有位呀蛇失控話記者zoom佢大頭

咁搞法隨時拉上去

フィフィ都話二階派親中

下一步就係禁tiktok

覺得中南海有壓力落黎唔好搞大件事，
單野港澳辦中聯辦自把自為機會幾大

曾幾何時，日本人鐘意香港走去學廣東話

呢樣未有耐
電視仲日日賣緊廣告

Tui

zero

勁到!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

80年代超級偶像小泉今日子都share

可能係幾個人share一個ac，跟佢搵食，幾秒就彈出黎，打字都冇咁快啦

推下

佢本身都有follow開香港

陰陽屎忽鬼又嬲嬲了

Sorry 佢呢個look有啲似之前日本殺左老公果個日本女人

呢d叫進退失據

其實習仔本身今年想奧運後去日本訪問加強合作, 同西方關係唔好都想搞下區域關係, 但係國安法事件後日本即刻hold住個訪日活動, 話同國民交代唔到

而家直頭係炎上級, 加上肺炎又搞到原本有d起色既安倍經濟學收皮, 奧運而家都唔知係咪下年閉門細細地搞完就算, 日本本身prepare左好多年d外宣全撚部收皮

你唔好以為奧運好細件事, 我7年前去日本佢地拎到東道主見佢地好多上年紀既人都好自信, 覺得係第一次東京奧運後日本再次崛起既表現, 有d人真係會戴個日本奧運logo四圍走, 真係民族自信既表現來

bandai, nintendo, 動漫野, 旅遊業, 交通全部upgrade曬準備奧運, 連高達都專登今年有一大堆活動e.g. 可動高達, 日本小型貨運火箭寄高達去ISS, 人造流星雨俾全國國民肉眼睇開幕表演

以上全部無撚曬, 加上肺炎導致個經濟問題, 日本仔都有民怨架, 咪乘機轉移去中共

條仆街心情好番肯去自首未

點解周庭影響力喺日本咁大

上次周庭單人匹馬響東京開記者會
已經有好多日本主流媒體去現場報導
同埋上過唔少tv節目接受訪問

我入呀

你睇吓小白鼠個username 係乜嘢文
Twitter外掛嚟

右翼果d武裝團可以出場....

陳同佳溝女影響世界局勢導致第三次世界大戰

Push.

係咪要多謝日本毒撚
靚女外交

FF佢會唔會嫁俾日本仔.
外交婚姻?

聖女

首先日本仔一見外人講一口流利日文已經會有好感先

唔講個樣係咪真係靚, 佢地d新聞成撚日on9 title 香港貞德 民主女神咁撚樣會有興趣留意下

而家仲要係個細路女用條世界級惡法拉左, 人地唔係真係咁豬架

佢之前成日俾小粉紅狙擊

不倫又令佢形象大跌

睇周庭live
剛放出來

仲入日本啲大學講talk

wfh

靚女呢隻字

你話係美人計 + 苦肉計算啦

奧運延期肯定係日本今年來講最大件事啦 準備咗咁耐 好大影響

周庭姐姐Youtube live 警署現場

一來周庭在日有感召力
二來中日戰一直都未完。大好機會

依個屎窟鬼就咪撚提啦屌

聯署支持封殺微信同TikTok

健吾呢 D垃圾收皮啦

又一次捉蟲入屎忽

一個人牽動日本人情緒

日本肯出大絕即時終止所有華人包括支國及香港人入境已經大過晒歐美出任何招

但佢果個acct 英文係日文既羅馬音
shiroi=白

呢條友收皮啦, 私怨大過大事大非

日本加速

唔好再講TWITTER戰線冇用喇

如果周庭要坐監，肯定將日本人抗中情緒推到極點，到時雜種想去日本食蜜糖一定冇可能。

呢條屎忽鬼

其實從防疫角度停晒都正確，日本而家仲係咁多個案，當係支持周庭

最好整隊法拉利車隊啦

年輕時來過香港，上「今夜不設防」同蔡瀾倪匡傾計

日本節目封嘅

可惜德仁天皇無仔

香港貞德 之鋒叫眼鏡男

不過唔對日本有咁大期望

支那搞到日本奧運都開唔成連聲都唔聲下
日本民眾又咁親支
好難搞

之鋒個稱號

眼鏡男笑咗

屌你到今時今日仲講日本民眾親支
收吓皮先啦

周庭是大家的

中共可能仲會心諗: 你反應大即係我做得啱!!
擊中要害! 哈!

大家繼續做任呀

依家撚有支支咩 冇人入到去
你敢出黎 個個居留權比人revoke 實捉到你

全世界最反中之一
親中
驗腦

thanks

WTF

嵐
不過年紀相差大咗啲

庭b加油

周庭BB好勁

駐日外交官

好多日本知名人士有retweet/share

日本社運沒落對佢地黎講香港既抗爭真係幾十年未見

每日新聞速報

產經新聞速報

NHK速報

Yahoo

充公左果華記正撚樣 我就信你做實事

完全係漫畫真人現實版

please join 5 eyes !! never surrender

周庭騎士團

日本人幼女情結真係好重

條撚樣仲未自首
而條臭雞嘅老豆老母收咗錢就潛哂水，當初啲咩公道已經唔重要

jm9

健吾依啲過街老鼠就算撚數啦

算啦, GPHONE得日本線輸比周庭姐 但國際線係核彈級數

痴撚線...地震都無報得咁快, 保釋都可以咁多日媒關注

今晚仲係頭條

周庭：我要替月行道，儆惡懲奸！

又可以加速

係咪三分鐘熱度，真係咁跨張?

大家都繼續推

眼鏡男 ］笑左

香港國民女神

石頭砸腳

CIA

嗰三萬隻狗會唔會因為周庭連日本都入唔到境

學何妖話: 多D黎密D手

咁就要睇大家造化

人地日本仔真係好鍾意周庭咖係要搞到人地出招先得既

其實佢哋應該被支那滅晒口，根本冇晒利用價值

搞國際戰線，邊個話無用？

香港民主女神

究竟邊個俾帽佢戴

係日中關係

如果馬蹄露做返同周庭同一樣既野
會唔會有一樣效果？

呢件直頭係對界寶具啦

家鄉

周庭影響力去到國際層面
呢條怨婦淨係影響到自己果寥寥數個支持者
仲要行文用字懶係智者咁

日本毒撚既力量
對唔住 以後唔會睇唔起你地

周庭保釋即上每日新聞人氣access news no.1
3,4都係佢

希望有好消息

放咗都唔比去

勁

有冇圖?

如果日本跟美帝咁制裁
唔俾去日本
日本店唔做得黑警生意
我估起碼有一半黑警即跪跳船

用國安法拉同庭引致中日關係受到影響
即係國安法令中日關係受到影響
即係定立國安法嘅人引致中日關係受到影響

見到有日本人評論

大意係話覺得周庭因為少女、鐘意日本同埋努力用日文表達訊息嘅形象已經深入日本平民，周庭被捕對日本人嘅衝擊好大，令平時完全唔理政治嘅日本人都好大回響

變相喺日本嚟講，周庭嘅政治意義大過黎智英好多，因為佢反而觸動到日本人嘅大條神經

的確係無其他國家對周庭被捕有日本咁大回響

twitter trends包辦1，2
各大傳媒social ranking第一（綜合）
被捕1日後仲做曬各電視台晚間新聞頭條

完全顛覆曬日本人唔關心外國政治印象

疫情關係 日本人都好有怨氣 呢個時候引爆日本仔

係
全部新聞都係疫情
一早悶死

counting on it
就怕佢唔搞事

玩佢條女位CHing肯蒲頭味？

半夜都有周庭

讀報頭條

維尼今次真係多L謝晒林鄭

如果每個國家都有一個代表人物就正

冇人識你呀

6眼

每日新聞過去一小時access ranking

1,3,6,8,9

十大有5條係周庭
仲有19

連續2日霸曬

又有新trends

#庭氏保釈

又入十大
Twitter trends 日本